今年動物節有冇ching一齊cosplay香港驚察?

但而家唔洗證都做到 怕入到場俾人打 都係不了

都唔知係唔係克警自己拎去賣

一齊吧

支持警察！支持監警會！！！！！！

咁大膽 場都入唔到喎

每年都唔比cos軍裝人士入場 好似係

唔係黑背心就ok喇咩

支持